［集思廣益］狗唔敢搞嘅地方

唔同意可以反對

我先。。。梳士巴利道，四季酒店

各大加油站

機場